「煥然壹居」16賣剩單位市價出售 最平呎價15762元

市區重建局首個資助房屋「煥然壹居」16個賣剩單位，將以市價出售，今日出價單，本月25日抽籤。近期樓市熾熱，啟德新盤呎價已逾2萬港元，而該16個賣剩單位亦較去年售價上升，最平一個442呎單位在H3座3樓F室，最新售價由479.5萬上升至696.7萬，呎價為15762。

最貴一個554呎單位在H2座14樓F室，最新售價由624.7萬上升至898萬，呎價為16209。